平胸港女其實講得好岩，平胸先著得件衫好睇

因為model既職稱係要衫著做衣架顯得件衫靚
而一般既女仔只需要人著衫，件衫著得好唔好睇緊本唔重要

利伸：巨乳港男

你係咪想講：
無波衫著人，有波人著衫

讚同

你條基佬識咩

其實樓豬意思係指 有波唔駛著衫 冇波就著多幾件

除衫lor 你仲覺得好睇我服你好唔好

低你比人負皮

有波嘅係人都睇波唔睇衫啦